亞皆老街 特賣場有大量洗面盆供621潑水節使用

旺角亞皆老街有間叫 特賣場嘅鋪
有平價洗面盆
可以聽日盆水節用
或者可以蓋住D污糟野

係潑水節先啱

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底